// const questionList = ()=>{
//   return {
//     number:`${number}`
//   }
// }

export const QandAList = [
  {
    number: "1",
    question: "E인지 I 인지 선택하는 첫 번째 질문입니다.",
    firstAnswer: { type: "E", content: "당신은 E" },
    secondAnswer: { type: "I", content: "당신은 I" },
  },
  {
    number: "2",
    question: "E인지 I 인지 선택하는 두 번째 질문입니다.",
    firstAnswer: { type: "E", content: "당신은 E" },
    secondAnswer: { type: "I", content: "당신은 I" },
  },
  {
    number: "3",
    question: "E인지 I 인지 선택하는 세 번째 질문입니다.",
    firstAnswer: { type: "E", content: "당신은 E" },
    secondAnswer: { type: "I", content: "당신은 I" },
  },
  {
    number: "4",
    question: "N인지 S인지 선택하는 네 번째 질문입니다.",
    firstAnswer: { type: "N", content: "당신은 N" },
    secondAnswer: { type: "S", content: "당신은 S" },
  },
  {
    number: "5",
    question: "N인지 S인지 선택하는 다섯 번째 질문입니다.",
    firstAnswer: { type: "N", content: "당신은 N" },
    secondAnswer: { type: "S", content: "당신은 S" },
  },
  {
    number: "6",
    question: "N인지 S인지 선택하는 여섯 번째 질문입니다.",
    firstAnswer: { type: "N", content: "당신은 N" },
    secondAnswer: { type: "S", content: "당신은 S" },
  },
  {
    number: "7",
    question: "F인지 T인지 선택하는 일곱 번째 질문입니다.",
    firstAnswer: { type: "F", content: "당신은 F" },
    secondAnswer: { type: "T", content: "당신은 T" },
  },
  {
    number: "8",
    question: "F인지 T인지 선택하는 여덟 번째 질문입니다.",
    firstAnswer: { type: "F", content: "당신은 F" },
    secondAnswer: { type: "T", content: "당신은 T" },
  },
  {
    number: "9",
    question: "F인지 T인지 선택하는 아홉 번째 질문입니다.",
    firstAnswer: { type: "F", content: "당신은 F" },
    secondAnswer: { type: "T", content: "당신은 T" },
  },
  {
    number: "10",
    question: "J인지 P인지 선택하는 열 번째 질문입니다.",
    firstAnswer: { type: "J", content: "당신은 J" },
    secondAnswer: { type: "P", content: "당신은 P" },
  },
  {
    number: "11",
    question: "J인지 P인지 선택하는 열한 번째 질문입니다.",
    firstAnswer: { type: "J", content: "당신은 J" },
    secondAnswer: { type: "P", content: "당신은 P" },
  },
  {
    number: "12",
    question: "J인지 P인지 선택하는 열두 번째 질문입니다.",
    firstAnswer: { type: "J", content: "당신은 J" },
    secondAnswer: { type: "P", content: "당신은 P" },
  },
];
